Big Big Channel勁蝕 TVB少賺逾五成

電視廣播（TVB）（00511）自去年起受回購風波困擾，期內為2016年發行的5億美元（折合39億港元）擔保票據而支付1.4億元利息，加上新媒體業務虧損擴大，包括myTV SUPER OTT服務在內的數碼新媒體業務，錄得8487.5萬元虧損，社交平台Big Big Channel更由盈轉虧，蝕1091.5萬元。拖累盈利大跌51%，至2.44億元，為連續第四年下滑。

市場上新媒體平台越來越多，本土的免費電視業務有了 ViuTV 做對手，OTT 平台上更要直接跟收費電視而至海外 OTT 龍頭 Netflix 競爭，TVB 早已非「一台獨大」的壟斷生意，要在競爭激烈的市場環境中突圍而出，節目製作上多花功夫。

蝕1000萬點令2億幾的盈利跌50%

加埋:

包括myTV SUPER OTT服務在內的數碼新媒體業務，錄得8487.5萬元虧損，

有近1億嘅......

一個死全家

一早唔應該搞收費電視/ott
蝕死你呀
主力拍膠劇畀大陸喱睇咪好好地囉

依加搞到成個娛樂圈都無話題
又無歌星
埋葬香港軟實力
無人關心抵啦

集思廣益，TVB點先可以贏到Netflix

日日播av

唔同市場喎
Netflix 鬼佬野
唔會接到香港地氣囉

爱国媒体模范先进单位

連HKT的viu 都贏唔到

Viu OTT靠韓劇+港劇+當地劇集已經打入左星馬泰，印尼同印度市場

快快趣趣收tvb皮完全係毒瘤

完來多人用

Viu hits 6 million active users, 50% growth in 4 months
Viu Originals provides exclusive and unique Asian premium content to viewers
PCCW (SEHK:0008) – HONG KONG, April 25, 2017 – Viu, a leading pan-regional OTT video service by PCCW Media, hit 6 million monthly active users (MAU) across its markets in March this year, representing a 50% growth from 4 million as of November 2016. Since launch in October 2015, Viu has been made available in Hong Kong, Singapore, Malaysia, India, Indonesia, the Philippines, Oman, UAE, Saudi Arabia, Qatar, Jordan, Kuwait, Egypt and Bahrain.

Big big channel 點賺錢？
可以課金？

膠劇好似幾好收視？
見到連登大陸仔推爆post

少左人睇都冇人睇係兩回事
反而我諗唔明佢點解會咁遲都未係東南亞搞本地化就真

抵撚死
染紅丫啦
做亞視二世啦

Cctvd D膠劇內地收視點係隔離post 答左...
Viu 係東南亞市場係仲勁過愛奇藝優皓土豆三間加埋

染唔染紅都蝕死佢啦 根本造唔到星，d 藝人一完約即走，係支那搵錢多過係TVB

印尼電訊盈科中心就快啓用
到時viu 會有個東南亞區域制作中心係果度

我係講緊TVB
電盈個OTT打東南亞我印象中已經有一段日子

係咪應該有人要負責
邊個㭍頭諗bbc出嚟

李保安囉

同埋個死八婆余詠珊

亞視病毒

仲唔快D搵邵逸夫返出黎拍新一輯"妙手仁心之流星花園"

簡直係錯誤決定，tvb影響大係因為慣性收視，想進攻網絡太大貪 網媒嚟講要幾高質有幾高質，不論中外都好大製作，以tvb嘅質素想分一杯羹真係妄想

除非主攻外地思鄉港人嘅市場囉，但市場細點賺錢 加上有陸綜陸劇YouTube 任睇，連呢塊餅都未必食得盡

今晚成堆傻仔傻婆做小丑
根本就係點谷都谷唔起

拋屎引玉）
但見佢搞緊個big big shop 反而好似有得做？
網購已經連師奶都識
TVB個品牌又深得師奶信任
（但我唔清楚個big big shop 賣𠴱啲嘢有冇同啲同類對手重疊

但重點係
賣嘢又係佢 廣告又係佢
如果谷得起都應該幾有發展潛力？

下 我身邊個個都睇Netflix多過TVB喎
一比較stranger things同TVB d劇集 真係番唔到轉頭

迫迫channel根本就係一舊柒到無人敢用嘅apps

tbb成功令香港既歌影視倒退，功不可沒

見到班所謂一線企前排成班馬騮咁真係得啖笑

好似話可以買禮物送俾藝人，藝人同公司就會賺錢

賣啲嘢寶藥黨feel
十足台灣/日本購物台啲垃圾咁

除非佢賣到好似hktvmall咁囉
但投資極大
佢點會願意開頭蝕做+得罪惠康百佳先

佢都唔係做hktvmall咁嘅模式

完全體現到咩叫「池中無魚蝦自大」

抵撚死

猿花正仆街

自閹新聞部搵袁花上位開始個日已經預撚左會蝕>執笠架啦

袁畜真係勁，連我無線唯一會睇節目都唔睇。
除咗我睇viu同奇妙新聞外，屋企人根本唔會開電視睇。

雖然無線新聞收視低過以前好多，但仲有餐廳，一班無綫新聞播乜都信嘅人，
加一班睇新聞淨係睇靚女大波妹嘅人，佢哋一定乖乖地睇。
況且公信力而且差過其他台，而且要救好難救返，唯有keep住請靚仔靚女（況且好多唔靚）吸引觀眾。分分鐘公開記者主播FB/IG(可能係fanpage)係袁畜算盤內，用明星化掩蓋自己新聞質素問題。

以前聽到嘟嘟嘟嘟嘅片頭音樂 係即刻坐低睇電視
而家聽到卻係即刻轉台

係呀，根本tvb 自己搞死自己

過往不斷用不平等條約迫走d明星藝人，同唔同唱片公司反面，搞到自己都唔夠星....

劇集來來去去都係那班人，歌星得返英皇同自己班「巨星」....綜藝基本上死晒....

新聞就嚴重傾斜，去到極難睇地步.... 面對網絡化國際化市場，tvb根本自己玩死自己....

依家先學人搞網購...其實又點會追得返....

依班毒瘤轉頭咪去viutv囉 最後吊左佢地條命

D野貴到離哂譜喎，真係當人未去過旅行唔知價咩
師奶就最精打細算，你貴少少都唔使旨意佢地會買

成個節目嘈撚到on9
鼎爺嗰part班友好似前世未撚見過人煮飯咁
係撚咁嘩 都唔知嘩乜鳩

我阿媽都用netflix煲Stranger Things

笑撚死 一間咁大既電視台賺得個億令兩億一年 王祖藍都搵得多過你成間電視台

big big shop出現左之後d節目內容變曬hard sell廣告

而家個台不倫不類

佢搞咁多野冇一樣賺錢
班高層炒得啦

抵撚死

唔貪點會咁樣蝕法

高層柒左搞到蝕錢？炒低層囉

而家TVB CUT晒D老牌節目 ALL IN晒資源谷BIG BIG CHANNEL

做嘅嘢永遠落後人哋成五、六年

見人搞得起就執人口水尾

仲要搵隻咁柒on9嘅猩猩做吉祥物

班老屎忽真係

你噏乜春軟實力
咪又呢幾年啲蝗語
文化呀！

啱啱第一次入去睇過
發生乜野事
專賣垃圾咁既？

慘在老個代人繼續睇呢，根本而家40 50歲以上班人係慣哂開電視開tvb,唔係認真睇緊電視都開住個tvb，幾十年習慣冇得改，明明有有線都係要開住個tvb

其實佢搞唔搞都蝕撚到仆街啦 拍d鳩劇又冇人睇 拍個綜藝節目又比人屌到仆街 不如all in big big channel 仲有一線生機口廿 好喇依家收埋皮

Viu係東南亞都有轉播自家製港劇？

香港樂壇沒落TBB應記一功, 依家終於都到佢自作自受

仲要其實人地都可以用拍港劇

40歲呢班人唔太算，佢地廿歲仲好好學習能力時已經食正個互聯網時代

BBC一早應該分拆業務，拖到條大數仆街，咁拖法股東好快屌走保安

上面有人講，捧紅左d明星就走人

呢個咪同以前亞視一樣

收場會唔會一樣呢

講真笑唔出，因為蝕得唔夠多

點解唔執7左個big big channel 死攬做乜鳩 啲資源拍多啲師奶劇咪算 根本目標觀眾係老一輩

炒緊啦
不過唔係炒bbc嘅人

其實bbc係tvb子公司

All in big big channel啦，提早收皮

本地娛樂圈息微根本CCTVB自己做成
自CCTVB同四大不和之後
自家藝人做唔起無人睇
四大藝人無處接觸廣泛觀眾

乜撚野bigbig juno? 我連裝都無裝過

香港所謂高層高官咁屎忽鬼，點會自己揹鑊
咪炒下面班人囉

屌,
個mytv super 多多限制
人地都唔撚想用啦,

綜藝同體育咪炒左唔少囉

屌，睇到我眼都突埋
重諗BBC幾時做左TVB子公司，要諗左陣先知你講佢個逼逼娼勞，好心唔好係唔係都簡化啦，由其個名同人撞埋一齊，又要唔夠人出名

賣節目提過嘅產品，例如食物，杜如風打橫遊旅行團，但貴過人。
而家BBC賣隻吸塵機械人，$1599，我係吉之島買$1500。
之前月尾上強國睇CCTVB，近傍晚係咁播愛回家班人買豆豉鯪魚廣告。

屋企部高清電視壞咗轉咗部smartv之後，連老竇都寧願用YouTube睇大陸劇都唔睇正常頻道 得返韓劇同旅遊節目會睇viu

又一部證明搞新野搞到屎咁
2018年先搞網店
頂人地hktv搞撚左十世

mytv super睇直播都要註冊，
心諗我唔係要睇重播或者點播，睇個直播都要我註冊電話又電郵，
唔撚睇啦

另一方面 ViuTV 自己又唔識把握機會，搵四大相片公司既人瘋狂攪音樂節目，一個月搵幾個歌手做一場細既 Concert (類似以前拉闊)，ViuTV 做統籌直播。半年一年就攪個大既 Concert (類似 KKBox 個 D)。唱片公司有得推佢地既歌手，又唔駛咁大投資攪 Concert。ViuTV 就負責搵贊助、場地包銷再做獨家播映。
ViuTV 唔同 TVB 打劇集個方面既好，但重點錯曬。
所謂既綜藝唔會 Last 到好耐 .....

賺轉蝕

賺100蚊變蝕50蚊,來回相差150蚊

邊個會買呀⋯⋯
係咪痴撚線架

Netflix有啲明明出左新一季但唔更新

其實香港對本地音樂需求一定有，但TVB過往Hea做又同四大反面，根本做唔出有水準嘅音樂節目，浪費咗機會而又令粵語歌少咗平台谷起，希望手Viu真係可以留意下呢方面嘅巿場。

viutv真係播埋英超早場cctvb就真係含得L橡皮糖

我都覺得viutv應該主打體育+音樂+旅遊

旅遊一係要好笑，好似走佬去台灣同玩x爆泰國囌
一係就賣女，食左3日2夜以前個market
我幾鍾意72小時系列，旁白好笑又有女睇
高質學術系既404評價都唔錯

真人騷就做少d啦，始終香港地唔係太受d太過 dramatic 既內容
唔似外國所有人都一心搵交嗌

big big channel既出現本身就係弱智
見d藝人係ig/fb/youtube開live咁多人睇
就想自己包埋黎做唔好益人地賺
不過事實係有幾多人會為咗你班藝員仔既live而down你個on9 app
會係ig/fb/youtube睇多數都係貪方便順手睇下既姐

迫迫青奴轉盈為虧
原本有賺過錢都幾叻仔喎

因為前身係收費電視
之後轉名做bbc

只可以話香港一定搞起
c9朝頭早追下韓劇
夜晚睇你土炮tvb劇

如果你好似達哥大J果d打機
係得班後生仔先有時間同你捱夜睇

*係香港搞唔起

TVB 再喺禁，好快玩完
BBC完全入唔到屋

唔係
收費電視 --> myT_ Super (本地收費OTT) / TV_ anywhere (梳打埠、海外收費OTT)
bbc 應該係半收費 OTT，限於流動平臺上播放

咁都唔明，TVB個朵臭晒，明日亞視
睇Youtube都唔睇TVB

根本就係
都唔明解釋咁多做乜

如果viutv真係超大搞音樂節目
食晒所有年輕人市場都得
又可以復興廣東歌

快D all in 大搞big big channel 啦

呢個係3月份公佈2017嘅全年業續
等8月尾份中期業績喇

咩原因仲有兩億幾賺？

納稅人錢

政府廣告倍增 也阻不了利潤下挫

香港電視廣播收入是TVB最大的收入來源，今年上半年收入按年上升9%至13.4億元，佔總收入的65%。不過，免費電視賴以為生的廣告收入按年僅升9%，約11.3億元，與2014年度31.95億元高位相比，可謂差一截。

值得一提，廣告收入「幸保不失」，其中一個主要原因是受惠香港特別行政區成立20周年的多項慶祝活動，TVB取得多個政府及相關廣告訂單，令期內政府或半官方機構類別的廣告收入錄得接近100%增幅，成為十大消費類別之一。

中國或成最大羸家

唔係netflix 自家出品就會好遲先更新
例如 Sherlock holmes, 岩岩先更新 S4

仆街官媒

[發夢夢見］整big big channel果條友，睇左AKB48 showroom ，然後想學人一樣課金賺錢 心諗都on99，當左d藝人是idol

好多TVB部門直情連根拔起

睇完其他台or外國新聞app就知道cctvb既新聞台係有幾咁偏頗，對中國有些少影響既新聞都一律唔播，日日係度洗大眾腦 講美國台灣點衰法 香港獨立被打壓 又用殘體字幕又用普通話 真係抵佢無人睇
見到cctvb個新聞台都驚

個勢轉左了。以前大台可以捧紅歌星 。

今日好多個人制作，錄完音放youtube, band camp...都好多人支持。 唔會再係比傳統傳媒包晒黎做。

開頭會分錢比開台班偽人 之後CUT左叫人免費幫你開台 睬佢都ON9

東施效顰

😂咁攪笑

車我去車行陳列室買仲好啦！買架車要幾十萬，起碼有實物睇。
BBC乜都有得賣，但貴過人。
有個掃地機械人$2488，我去吉之島買$1500。
功能差唔多只係無app操控。

bbc未改名前無係收費電視黎架

［發夢諗到］Big big shop又是比人坤，依鋪睇怕仲蝕得杰

再蝕億億聲走唔甩

而家睇返轉頭
tbb幾年前已經整個節目笑柒司徒夾帶班所謂網絡紅人
可能見呢班友都撈得掂，就以為以大台資源搞一定更成功

最好笑是個system同介面想炒人但寫到勁on9

邊個傻人諗間電視台開間士多仔增加收入
仲有搞直播平台
又唔知自己死係邊到

講咁多收皮未先

同政府一樣比人當大笨象，但上面以為是創新野

BBC 好似17禁
個個都可以直播

好似有分紅

利申: 無玩過

咪用簡寫啦
整柒晒正牌BBC
打多幾隻字唔駛死呀
逼逼青奴

王維基

五六年?
你肯定?

即係死唔去啦，又贏

係睇d藝人直播
但又唔好睇

正正經經拍好d劇好過啦，搞埋d濕鳩嘢

用Top Up Box 就係錯喇，要插多隻多隻火牛就是on9，
乜乜盒子，大陸思維，用一兩年之後全部掉哂去堆田。

Netflix唔洗用盒，少好多expenses，人地咪贏囉

所有用盒既provider 有線、Now都好應該轉型喇依家

同埋而家唔比錢班藝人叫人白做

Viu依家啲廣告多到呢，仲要有好多target後生啲比較有消費力嘅，好耐以前已經冇買電視廣告嘅，都再次出現喺viu,幾耐冇見過石橋牌係電視度賣protenza車呔廣告，好懷念

無線請埋ATV果咋廢人做管理層，係一個好明智既決定，打破慣性收視呢個近乎天下無敵嘅魔咒靠曬你地

又真喺好垃圾

On9tvb 琴晚嘈到仆街 睇下佢似乜

佢竟然直接用節目內容做傳銷！！屌你老母有冇低裝到咁

佢而家係買支那劇霸左香港人果食飯時間播俾啲蝗睇，成年幾兩年都係啲垃圾古代劇膠劇，一心要你啲香港人熟習支那明星多過其他地方

遲左幾個月都未出
焗住上大陸網睇

以前星期x檔案、新聞透視經常在外國拎新聞紀錄片既獎項，近10年都無聽過無線新聞部既節目拎獎

應該講本來tv就係唔同平台 受眾都唔同
你有幾可見4 50歲講Netflix and chill呀

而家internet咁成熟
根本唔應該買咁多外購劇
要睇上網睇哂啦

無線夠膽收費無野下話？

杜文澤既走佬去台灣好撚好睇

TVB呢一世都唔會咁樣拍海外節目

TVB一定係、食食食、女、泳衣

恒大商業新聞獎有拎幾隻嘅。

如果講國際性獎項，最近期係暗角柒警（無記錯的話）。

恆大唔算國際獎了吧
國際紀錄片獎項，好多年都無見過（可能我miss咗，成10年無坐定定睇TVB了）

其實泳衣都好撚重要
尤其是大台d旅遊節目已經無乜好內容
不過佢連呢樣都自閹埋
禁奶令真係搵鬼睇

問題係個box，反應慢（呢樣最死），又要搵位放，又要多個搖控，完全反科技

人地本身天朝大國

netflix好多日韓野架
啱啱反黑仲上咗架

有
但星馬地區ViU 會有埋 viutv 真人騷

bbc呢d花臣野係洋務運動黎架姐
唔早d維新咪又係死

嘩 算係文化出口喎
真生性呀

In 2017, Hony Capital, Foxxconn and Singapore state investor Temasek Holdings invested $110 million in PCCW Media's internet video-streaming unit.

近日，電盈OTT獲得聯想控股（3396）旗下弘毅投資、富士康科技旗下Foxconn Ventures及淡馬錫（Temasek）合共斥資8.58億港元入股，以此推算，電盈OTT估值已漲至48億元。集團電視及新媒體業務董事總經理李凱怡表示，Viu在網絡電視時代的生存之道，一字記之曰──快！

她續指，這個OTT平台在2015年10月開始的第一日就沒有將眼光局限在香港。現時，Viu已經在15個國家推出，包括新加坡、馬來西亞、印度及印尼等地，活躍用戶達到1,200萬名，每用戶每日平均花1.3至1.8小時收看Viu平台影片，每星期平均收看14至15條短片。現時在各市場仍會按當地人的不同口味，而改變平台上的劇集組合。

都唔好講班藝人，公司貪平，成班幕後都係亞視幫，真正老細又係大陸人，新聞又變央視，你話同十幾年前既亞視有咩分別？根本等死

快撚啲執

所以話根本係啲廢老賊蝗教育下一代蝗嘅最佳首選，以前香港人睇電視食飯邊係睇呢啲

最終目標應該是把間電視台徹底地毀滅！
香港直接同CCTV 聯播或直播！

有乜所謂, 叫CCTV 泵水囉
奶共奶得徹底啲, 垃圾睇你幾時摺

幾十年前無得揀就要睇你垃圾劇姐
家陣NETFLIX一個月一舊水都唔洗 無限咁多劇
你CCTVB點奶共都救你唔到啦

其實改左個垃圾名應該都係死因
根本無人知咩黎

未睇過netflix既建議你而家試下用一個月,頭一個月免費任睇.睇唔岩即刻cut左佢都得

根本CCTVB個寫照 就係特區政府做緊既野 = 大陸化(赤化) 係注定玩撚完

政治任務, 消滅廣東歌

viu個策略好勁 知道香港市場細 自己就做埋東南亞市場。

Netflix 同hmvod 都係頭一個月免費試睇 都多野睇
不過推薦比朋友 唔肯試
啲人覺得有得免費睇做咩要比錢
就算係咁 都冇人會睇CCTVB

老老77 ViuTV平時無新野睇都會間唔中重溫下舊片 已經變咗習慣 相反一個月都未必睇到幾次cctvb

逼逼娼奴連個名都改得衰過人
裝呢個app畀啲同學同事見到實柒到搵窿捐

屌TVB呢啲執柒咗佢啦

買外購劇都有眼光 仲要係外國播緊既劇 起碼唔會out

其實正路係咁，始終往後要搞大製作既話，無返咁上下大既巿場，未必吸引到足夠既贊助
另一方面，如果佢本身係播埋港劇，亦都係輔助緊港劇重新打入呢D傳統文化出口巿場
一舉多得

幫土共奶完鞋底比人過橋抽板 陰公

志淫走左之後 D marketing 食晒屎咁

可能佢仲以為自己係大台
有個咁嘅名係因為以前有個二奶台
但人地都執咗囉
完全反映呢間電視台仍沉醉於昔日風光

未奶完 奶到執先完

竟然仲有盈利呀

Big Big Channel 其實有咩睇......
係咪 班藝人做show , 課金.
想學 大陸班美女live , 入月十幾萬.

可惜你地班藝人係 2,3線 . 少人睇.
頂到一年已經好勁.

反而做番以前 每晚送錢, 答問題 送禮物 重吸引人. big big fun 玩遊戲.

蝕錢BiBi

依家TVB唔分錢比人架

Temasek 同𣄃下的 mediacorp入股左now, viu 同viutv 母公司 pccw media
未來大把好似俠骨仁心個類港新合拍玩

😪反蝗語反上腦？
香港既「文化」無埋葬到
因為香港重有
但軟實力係解向多輸出既文化
就大不如前
簡單D睇下台灣
四大天王後有陳奕迅之後就後繼無人
以前D台灣人識好多港劇
九五至尊韋小寶妙手仁心果D
電影又有周星馳劉華呢D
係泰國我都聽過人唱上海灘
Tvb個爐愈圍愈細
比當初放棄同hktv競爭退得重快
有本土劇都話有得爭有話題
藝人又可以簽好D約
而加你出去同人講I am from Hong Kong
都重係同你講jackie Chan
再睇睇日韓台什至鄰國都輸出好多野
但香港連本土造星都有問題

有少少似當年陸運濤係香港搞娛樂嘅影子

呢樣真，從一開始我就唔buy咩「潮流文化衰退係自然」
根本就係消滅文化達至身份融和嘅手段

因為高層孤寒，唔肯承認音樂係要咁多錢買

李保安=陳茂波 奶共 典型會計佬 乜都計到盡 淨係識左計右計 一個剝削市民 一個剝削員工 仲要以為自己係神算 等死啦

似Raymond Chow多些

而家報新聞條女 好似叫金盈？
唔靚不特止
把聲難聽講野又鬧人咁

點同以前嘉倩比

咪就係見人地好hit自己又搞埋一份

點知自己又唔係個範去搞個範

Network睇波慢好多

佢喺節目入面都笑鳩 tvb

其實CCTVB未認真分析過youtuber嘅性質就另起門戶照跟

Youtube有一個最大特點係參與人數係海量，但成功殺出血路嘅得好少數人，成功到嘅都肯定係絞盡腦汁加上有好高製作水平，你CCTVB竟然叫班藝人去create content，呢樣係撚佢地強項咩

Youtube另一個特性係國際性，你就算內容用廣東話，段片嚮美國一樣睇到，只要標題加啲英文字眼就已經可以出現嚮鬼佬個google search results，你big big channel一個咁地域性平台，冇咗呢個競爭力

最後就係youtube同Facebook同Twitter形成一個大形宣傳網，係一個低成本嘅宣傳網，唔似你CCTVB要燒錢

佢個app睇到舊好多集嘅嘢
tvb就唔科水得最近1-5集

97前啲女主播有氣質好多

呢樣同意，但你同呢度同主播貼圖區淨係識問邊個主播靚女嘅人講氣質講主播表現，簡直對牛彈琴。

要鬧埋佢個mytvsuper，點解睇免費內容都要登記資料俾佢

但akbshowroom 個d 係偶像，fans性質唔同，
咁big big channel 個d唔知幾線藝人開台個時有無咩特別野睇，好似d youtuber 咁，唔特別有咩人想睇同課金？

直播得既二三線演員，出名啲既又唔得閒直播 睇撚？

做假數比客睇

始終佢草咁多劇同綜藝都要買好多hdd,維護成本
viu佢做開數據儲存個範，成本管理做得好

網絡真係取代咗好多野

唔係點做跨平台收視

依家連醫院食肆個堆都計埋
玩撚曬

其實當日要佢話直播打麻雀做噱頭時我已經連download都唔想

個人要幾on9 先可以用呢d野做特色?

死係因為奶共啫 同網冇關係

網絡令競爭由地區變成全球
資源會偏向有錢人多地區
例如中美
但係當口味偏向呢啲地方，得益嘅係本身係嗰個地區嘅電視台而唔係後來者
試問人地點會唔益自己益外人呢

viutv app太舊嘅節目會冇咗
我係覺得tvb新劇都限住晒5集
最怕就係有比較
當正自己係電視界nokia咁（十年前）
而家nokia咩下場唔使多講

特色係有嘅
四大天皇打牌我會想睇
但佢d人...

其實日本 都有 麻雀 LIVE, 不過人地 日麻 真係有 職業制

廣東牌同日本麻雀完全兩回事，

廣東牌是比廢老同智障玩，日本牌可以好有技術

等同啤牌既鬥大&poker

所以日本直播麻雀都可以學到好多野

但big big channel直播廣東牌，根本就好似起老人院睇班老人打麻雀一樣，仲要懶好笑果下先難頂

社交平台Big Big Channel更由盈轉虧
曾經有賺過

前身係收費電視之後改名

講難聽又鬧人，支那盈唔夠德國采勁。兩個都係 。
支那盈起碼有丁點笑容，德國采日日死老豆咁。
德國采又係把聲鬧人咁。

冇睇呢節新聞，唔知邊個報。

過多兩三年全部換曬支那人做

一早睇31同99, 仲有人死都睇CCTVB 屌你老母

社交平台Big Big Channel更由盈轉虧。

一開始原來有賺過?

佢唔搵靚女，就少咗班人睇架啦！

真係眼光短淺
關奶共撚事
如果反共就有錢,本土共的myradio一早勁過d100

最大影響係netflix
netflix面向全世界同埋可以offer一個極低價錢

同埋香港文化輸出勁時一全亞洲都無撚人識做
印度佬現在都攪起左,競爭太大

樓上班垃圾知唔知泡菜節目係點樣紅
當時成功賣埠有政府貼錢

變左我搵人拍不如直接買泡菜節目播
而泡菜國明星就自然係國際上有知名度

本土派成撚日講文化輸出,就算industry出咩事都唔撚知

咁呢個要睇年輕人入面廣東歌既市場有幾大囉

Big fake channel

抵啦